點解無人嚟光復始創，好多極深藍

始創好多深藍，等我地用歌聲感化佢哋

突發 緊急 旺角始創中心支持警察

每次一有示威者就封商場，必須光復始創

光復極深藍始創

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復始創，時代革命

一齊用國歌光復始創

光復始創時代革命

唱到始創變淺黃

光復始創

本人已經不能夠再活在呢個極深藍商場

太子果個?

係

見啲人跑撚哂都唔會放人入，實屬可恥
現強烈遣責始創中心妄顧市民安全嘅暴行

食蕉又深藍，曾經講過721打人唔痛打嚟做乜
清潔阿叔又係深藍，曾經講過叫黑警打死「暴徒」
連我同事都係極深藍，曾經講過：我覺得今晚會有暴動

心諗暴你老母動咩，班狗就暴動

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

始創中心好多政府部門

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我之前出過一次Post
始創中心主席 全國政協 柯為湘表示 “我心香港” 同白衣人 藍衣人一樣

但冇人理

突發 緊急 旺角始創中心支持警察

幫手足推1

幫推2

幫推3

推4